老老實實 香港人根本好撚有禮貌

頭先狗鐵轉車 全部人讓晒啲人落車
得啲蝗人地未落晒就上車
屌你老母

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

日日都係咁架
一係香港廢老
但今日班廢老唔會出街架喇，咁多人搭車都無位坐

香港人係比大陸人搞到脾氣差 冷淡 無禮貌
呢幾日大家有番歸屬感
見到互相幫助 爭取緊同一樣野都好滾動

成架巴士都係黑衫，但除左冷氣聲之外乜都聽唔到

我從來都為身為香港人而自豪

今日出得黎都係有讀過下書